入嚟討論blu-ray (3)

如有獨家版/特別版推出消息，大家互相通水

臨訂危險人物paypal先話要我確認信用卡
可唔可以跟一隻 想要a

新po留名

幫你推

佢話要個代碼，但開返月結單又唔見，重發代碼又話要一兩日
算啦冇就由佢，我都有普通藍光，係今次想試下nova自己訂野係點

另外有冇paypal呀？

諗諗下我可能pass manta 隻jl
要過隔離玩hot toys

好彩HT我冇儲marvel
唔係就仆得街

頭先即刻開過個ac都好似唔得，算啦又好難話跟人買，可能都係等代購

正呀 買碟唔駛周圍睇

eBay有隻A US44+7，應該未係好食炒價，都係貴幾蚊

Payment failed. After re-trying it, please contact an administrator for resolution.

試極都係咁

即刻email nova，叫佢hold住個order先

慢慢將dvd轉緊藍光

想問下港版鐵係咪通常入面得隻碟之外咩都冇㗎啦？
會唔會有書仔睇下嗰啲

仲有貨睇嚟你可以慢慢搞

書仔就要買返書仔版了
獨家鐵就會有booklet/production note

今日買左隻港版kingsman鐵
姐係打開入面得隻碟係正常既？

好正常
但例如泡菜鐵 有時就算唔係獨家都會跟本書仔
頭post堆公司出嘅獨家鐵就會有書仔海報明信片人物卡之類

Lm

有咩dvd 唔要

赤壁

都有一啲呀，可以返屋企再睇

未睇 好多買完未睇

赤壁要買台版

都係貪平先買左

我港版有幾平都唔買

買完鞋冇錢

鞋膠
瘋狂買鞋
儲鞋儲碟=人生

想問下 mantalab d 碟係咪賣晒就無 ?

全世界全部碟都係

限量嘅嘢後追都要食炒
買咩都係

唔限量都係啦，只係限量炒得快啲
睇下隻加版2001太空漫遊上到幾錢

吓新手以為會restock....
之前諗住儲埋幾隻一齊訂

遲下復仇者3既鐵都唔知買唔買到

想買邊幾隻？

明知冇時間睇，見魔戒咁平都合埋合集
回到未來個set都未開

月黑高飛
未來戰士
不能說的秘密
無間道
七宗罪
疆屍
都想換藍光

好多合集我都想等出4K先買

合集個吸引力真係大好多

仲有TDK trilogy又出咗4k
本身已經買咗膠盒同鐵

冇咩特別

係 買得dvd時都係睇戲睇得好淺

係

ac綁咗卡入哂資料
一log in就揀匯率俾錢 快靚正

同埋萬一係ebay買嘢出事paypal會有保障

nova隻舊鐵冇？

manta double lenti係咪42x左右？

無，想知星期五要使幾多

正義聯盟？

Fight club喇
restock 啵

加咗價啦清

係咩 最多咪加十幾廿蚊
食平啲都慳很返

今日代購隻落水狗應該到 希望冇事

泡菜鐵好彩都未有過事

我搞左信用卡都係訂唔到，咁到底係咩問題呢

照足曬都係唔得，放棄等代購算

佢點話你唔得？

[5020]Payment failed. After re-trying it, please contact an administrator for resolution.

試另一張卡？

好似都試過，算啦

用埋另一張卡都唔得咁神奇
開個新nova account再試？

好，再搞，今晚J住隻落水狗先，放工去拎貨了

落水狗 017

買左幻彩完全唔捨得開 反正又唔係未睇過

放就唔放架啦，但有咩好換

係呀幻彩黎

冇嘢啦我A

Oh 幻彩封套好靚
而家落返隻危險人物先

我嗰隻都冇開

但又好想知入面既野 擺多陣先

危險人物又咁快出貨

搞掂咗？

破處專員
請問有冇嘢幫到您

搵代購啦，其實我今次第一次試，點解淘寶好似仲平過官網訂既?

自己買其實運費好Q貴

哦，咁我見今次落水狗都冇事就順便係個間買埋危險人物，係出貨比官方遲，不過唔緊要啦

我隻pulp fiction個order status仲係pending, 是咪正常?

我嗰隻都係pending

有冇人有訂JL鐵盒？
我見mantalab有成4款

不嬲都幾款㗎啦

冇先要驚

Lego Batman

無視咗MG嗰幾隻

手足決定好今晚咩款未

利申4K lenti

3D
忍受唔到個can't save world alone

為隻4K先硬食

應該pass, 一嚟冇錢二嚟唔鍾意套戲

我等4k boxset一炮過
而家丁住神奇女俠先

Diana Prince點可以唔鍾意

Pass too
完全接受唔到套戲

陳皮女俠淨喺街買到隻3D

神奇女俠唔買lenticular真係對唔住自己

單飛嗰隻冇訂又搶唔到restock

單飛？你講manta鐵個封面？

係呀淨係追到隻full slip
另外JL都心思思轉3D 醒起好似得BVS有買4K

DC 0 4K，所以我冇顧慮

不過我部3D電視都準備棄

身為dc fans今次真係買唔落手
除非有zack版本

開始神神地畫面又一條條架喇

唓⋯⋯

屌買完JL買埋隻皮leather slip

搶唔到

Fight club

皮？

係 好奇望望原來好多款都有返貨
即刻屌返隻

復仇？又sold out啦喎

我買完JL再買復仇皮再F5都仲有

你講嗰陣我上已經冇
一早買咗所以冇留意
但新貨冧巴係點計？未試過

restock都係return from store
舖頭賣淨蔗 唔係新貨

I mean新上返架嘅貨
中文差

有得return㗎原來，成日覺得會係舖頭硬食然後n年後減價

返咗好多貨 不過呢排窮

啦啦𡃁都有返

呢排HT啲M記你有冇訂

估唔到OC最快

Btw最後決定咗邊款JL

靜係訂咗隊長，其實角色睇埋戲再決定，所以呢排唔買碟住，想留返一筆備用錢

結果都係4K
因為買一隻已經好俾面

好彩M記唔係特別有愛 太大個坑

其實我本身只係入dc坑, 不過為咗睇avg3我一月開始睇mcu所有作品(之前只係睇過一兩套), 點知睇下睇下就慢慢入咗坑

我都係一隻咋
係ww先多過一隻

我好似差變形俠醫同美國隊長就儲齊

冇計啦3D都收皮了

我宗旨係碟可以換，盒唔得

咁咪要再買 唔制

千金難買心頭好

有無巴打係zavvi買過碟?
香港既地址係照打就得

係咪免運費定另外比?

我都係買jassica jones同luke cage既鐵盒姐
淨係mcu先儲
其他買膠盒算

聽住先

新手認真一問 信和唔係只有底層同樓上有間大型有收碟嗰間？仲有邊到？

叫做大型應該有兩間

member] 但係禁入去see all buying options[
去到比錢就話唔運香港 [/member]

一路都唔明rogue cut個封面點解唔可以好少少

Xmen除咗Logan買咗書鐵Manta之外其他都冇追過版本，一係普通版一係二手

買哂大頭封面最靚

完全理解

想問下各位有經驗嘅巴打，啲鐵盒易唔易生銹？

有啲包兩層膠袋都生
有啲裸跑n年都唔生

嘩，噉好難去估計應該點保養

有啲人話佢包裝麻麻，所以好容易有凹痕

唔買都買左
到左我算啦

replace左咁隻舊既係咪要自已寄番去?

zavvi嘅碟係咪冇中文字幕？

有啲有有啲冇，共版碟咪有，唔共咪有

巴打唔係聽日考bafs咩？仲入嚟留名？去溫書啦

考咩bafs?

喺隔離bafs post見到你
定係我認錯人

我淨係見到一堆人生遺憾

巴打冇就好

諗住等manta

係喎
Manta 係wea？

之前post嗰張list全部都係wea

正，咁決定skip捷克

係啊，不過冇話一定會出

2. Next releases
We are currently working on a lot of releases and here are some of WEA steelbooks that we are working on.

1. The Shape of Water
2. Three Billboards Outside Ebbing, Missouri
3. Bladerunner 2049
4. The Greatest Showman
5. Ready Player One
6. Tomb Raider

There's no guarantee that we are releasing all of the movies above but as long as we are satisfied with the designs and receive approval from the Studio, we will give them a shot!

咁搏佢出
因為真係覺得呢個封面好一般

要有信心
不過Manta出得靚唔靚就唔知

Um真係搏㗎咋

根據往績都OK吖

world exclusive art/artwork

你快啲添

屌十幾秒

想問下巴打們Blu-ray同DVD分別係咪真係好大
一般既電視機會唔會睇到大分別
因為未試過買Blu-ray 碟所以想請教各位

係
十幾吋電腦moon都分到

唔該晒
咁決定買Blu-ray 了

其實除左A其他都麻麻，好彩有a揀下

官方page

終於搞掂嗱？

唔係，張圖係官方page轉發

結果買唔買到？

搵代購解決

zavvi限量個隻挑戰者一號好靚

TBC㗎
不過sold outed

係，可惜

等manta

用代運囉

屌你正呀喂！

出曬昆汀先啦

拍硬檔出返隻Jackie Brown

哇正啊

邊間?

抖下先啦

唔知

反正仲有其他戲會出，忘形水呀挑戰者一號呀咁
咪又係要shut up and take my money
倒不如一次過破產再重生

封底肉酸左啲

係好肉酸
就算有內圖都救唔返

Nova究竟出唔出gotg2

香港大師出左BLU RAY

想問Black Panther有消息幾時出steelbook未

五月啦 已經有得訂

唔該曬 遲下復仇者3好驚訂都冇得訂

屌內圖仲要小丑回魂咁，搵鬼買咩

同一日收兩件貨

失戀我想搵Lenticular

頂
買嘅時候諗唔起街鋪可能有貨
心急得濟買咗plain edition

唔買鐵？

以為一直講緊nova

想問下巴打有冇買logan？佢有款導演黑白版，啫係全套都係黑白？

thx

manta嘅logan?
有一隻碟係全黑白

係呀全套黑白 幾有mood

有冇巴打有買而款？
我見佢有二隻藍光，其中一隻係黑白版？

thx

Yes 呢兩隻就係manta出嘅

行版鐵都有黑白

yes我見行版鐵都有黑白，仲平啲

thx巴打，manta係一間公司？
而款鐵都幾正，又有書仔，又有黑白版。

香港公司 全名請見頭post
貴啲但隻鐵獨家兼限量
有書仔卡仔同明信片

歡迎入坑

更新咗少少

再更咗

左邊成支愛爾蘭國旗錦

唔該晒巴打

睇完套avengers
忍唔住訂左兩隻zavvi鐵

我唔想要3D呀但左邊好柒

感謝，等我嗱嗱臨買咗去先，見佢突然返貨

其實LENTICULAR同full slip係代表啲咩？

Lenticular爬咗文知點解，但想請問full slip點解？

啫係再多個盒仔包住

thx

巴打，我見mant個網冇晒
你係喺淘寶買返？

官網買 訂JL嗰陣返咗少少貨

官網買運費係幾多

未試過官網買

有盒同冇盒差好遠㗎

印象少過五十

3USD

可能cake太巨收咗6

唔出奇吖

冇盒會易花 ？

幾平喎，以為運氣好貴添

運費

唔關花事
cf Manta LaLaLand

香港公司嘛

你住山旯旮地方冰島非洲咪又係貴返

屌搵嚟講

改返囉 香港寄香港

唔明

btw 閃靈隻鐵盒好靚

紅色斧頭？

有道門嗰款

個設計都有十年啦

忘形水港版個封面印到起曬格

已經好耐冇咁早買膠盒了

I Tonya

老鐳等69/49啦

我都買咗，而套勁好睇

哈哈，啱啱先入手

終於齊哂
等左好耐

我差hulk，ca

post76個隻係你嫁啦
好似減左價
hulk英森林好似有
不過都要6草野

連埋OST

咁撚貴
350就有得諗

有港版但未睇

想問下有無人買過bestbuy鐵？想買隻avg3 同no 但係見到佢4k logo遮住曬咁 我想知實貨鐵會唔會都係有logo遮住？
另外仲想買大家揾開邊間代運？因為之前買開都係zavvi直送香港 好驚揾代運會dump凹我啲鐵

Avg 3 同bp

正常個logo個位係張紙嚟
你可以唔要張紙

Lenti
呢隻一定要有OST啦

呢隻鐵劇透曬
Btw再等睇有冇第二個設計，thanos好正

M記咁多集
得豬豬仔係鐵 其他膠盒算
事關覺得豬豬仔膠盒封面好肉酸

隻磁石好正

就係因為舊磁石 買咗另外嗰款

講起豬豬俠
sony係咪出左好多鐵盒
我見間間碟鋪都仲有

btw乜原來nova已經出過Begin Again

磁石斷咗好耐啦

我講緊既唔係磁石鐵喎

呢隻都冇乜人買

同埋3D同4K都仲一款

同一款

我覺得唔算太差啦
起碼盒面有ironman同豬豬俠一齊飛先啦

唔係～只係太早所以未有樣睇啫

呢款就諗得過
黃色款太核突

所以TBC我唔會出手住，費事要cut單

唔該曬兩位巴打

上網睇都要360

好想要plain archive 隻a most wanted man

慘

我都想買
邊到仲有得買？
港版

全部都要港版好難
我除左兩隻復仇者同新個三集之外
全部都係其他版

台版？
博客來買o5ok？

香港台灣韓國英國美國都有

港版食炒價食到你癲

我都要5千先搞掂
仲要淨港版
無8千都唔好落樓

萬五啦

咁快

咦呢個封底同港版鐵唔一樣既
咩版黎？

sor自膠，應該係包裝紙遮左個封底，仲以為唔同

一模一樣

叫你要又唔要

今日岩岩收到

自

咁咪冇中字 ？

泡菜咪有啲有

台版一定有
韓版都可能有

夠cheap

經過地庫訂咗黑鮑4K
zavvi嗰封面都唔錯

想問下有啲寫region係free，咁會唔會有中字？
咩區先有中字？

網上邊睇，佢冇特別寫明字幕有咩，剩係會出個區出嚟。

thx

唔關區事

啫係分辨有冇中字就係要睇下佢有冇寫出嚟 ？

Logan鐵盒出面係咪應該冇晒 ？

搵過幾間都冇

基本上台版 鄰國版都會有中字
(沙鍋最後絕對無事4K除外 )
其他就search下

邊款先？

新手想買幾隻膠盒體驗下
想請問下港版嘅碟係咪質素一定冇咁好?

歡迎入坑
用港版試......寧願二手都唔好貪平
自己參透

感謝 咁係咪買親都係揀美版最穩陣?

自DVD年代已經係
好似係

未有人收到pulp fiction?
唔見有人講既

未收到

次次都係碟舖偷跑 但自己嗰隻就唔知游咗去邊

原來已經有人收到

食兩隻咁大投資

Agger 我都冇買

<Wind River> Steelbook of the unpaid and cancellation orders have been restocked now. If you want to get it, contact on our website.

Thanks

(Kimchi Facebook)

仲未

我錯覺定咩 今次咁Q耐嘅

啱啱收到了 不過趕住出門口未拆

乜柒都未收到

放工返屋企未

屌你就係check咗先話未收到

應該都呢一兩日

話說我樓下個郵差派野睇心情
試過兩次一早起身全日喺屋企
佢攝張卡喺信箱話冇人

慣咗啦
所以返shift

好似呢道有人鐘意2049?

Dear collectors,

we kindly inform you about starting pre-orders on all numbered editions FAC #101 BLADE RUNNER 2049 for all customers on May 17, 2018, from 20:00 CET.

Loyal collectors possessing still collectible numbers will be able to pre-order in 3-day advance.

All other customers will only be able to choose from two numbered editions E1 and E2. E3 and E4 will most likely be sold out before starting pre-orders for all customers.

Please get prepared for 20:00 CET patiently, as we expect a strong interest of customers from all around the world. Therefore, a high server load is expected, which may be accompanied by slowed operations or temporary outages.

If you want to secure your copy in advance, book it through the waiting list with the button I WANT TO BUY!

Start of pre-orders for all customers: May 17, 2018, at 20:00 CET.

Thank you for your cooperation and we look forward to your orders.

Best Regards,
Team FA

好鐘意

前排有嘢做
冇買到fight club
係咪周街都冇了？

想睇4k有冇機推薦
諗緊換電腦mon順手買對播到4K嘅

三叔同lg個部贈品4k機一街都係
$1000有交易 粗粗地可以玩住先

換mon不如換電視
淨係mon加hdr個價都3分2部電視啦

電視講緊邊部先

要幾大先？

如果係買都係預2-3000或4000咋
大細唔介意

呢部睇下得唔得

用緊

1000有交易 咩型號黎？

lg up970 samsung k8500
就咁睇lg好啲
有dolby vision

唔好三叔，壞硬

眼花睇錯以為1000內有4k電視
出部ps4咪方便

ps4無得播4k碟

One乜好似得

xbox one x先得

我都唔打機
直接lg

記錯one都得
不過無無用啦
部機播播下會撞
彈app 要reboot先得

deadpool出crossover bluray

今朝fb都見到

人地啲藍光平到

咁紙套可以貴得去邊

淨封套冇碟?

封套入面係正常
只係多個Deadpool slip咋

應該全16種
好想要

17
仲有隻Deadpool x unicorn

咁都平啦，上面見到價錢牌最貴個隻都係一百頭港紙

有中字=鑲金嘛，第一日買碟咩

對唔住喎，港版係賣到最貴既4k都可以冇中字

不過冇得咁講既，可能香港買碟個群真係少過外國好多
但佢再係咁hea出真係只會愈黎愈少人買

又binc

已經越嚟越少啦

今個月好似冇咩新野買 又唔訂marvel公仔
惟有後J消費下

所以而家我情願買其他國家既碟
自己搵字幕
尤其是港版有啲仆街戲得隻BD25
勁ON9

想買8部半，the lobster
地庫男人度好唔好

*訂

路邊野餐究竟有冇blu ray
上網見好似有
但係地庫兩個都話冇

有冇巴打買韓版隻T2 3d?

呢隻正啲啵
邊間

Zavvi隻fightclub係任pre-order?
幾吸引

捷克個個又係咩

話說前排返鬼國
咁啱經過啲老翻碟舖
就打算入去打個轉，多數都有正版出左所以都冇咩野啱
但見到有一盒周星馳合集又真係幾靚
起碼個包裝會呃到人係正版

唔係任訂 有時一陣就訂哂
尋晚仲有少過500隻

覺得周星馳泡菜版啲包裝都唔錯

搵到圖了

想佢出回魂夜

係咪果斷出手穩陣啲？
都幾靚

睇你想唔想等獨家package
想快快手平平地屌咗佢咪zavvi

有無巴打識路訂呢隻
得us bestbuy先有

pulp fiction應該呢幾日到了

巴打仲未收到!?

因為代購

靚仔過香港

sony 65" 4k電視係咪配返sony ubp x800最好
新手，thanks

65吋咩型號

係囉近來好冇睇頭

咁仲好啦 又唔係炒碟
最好佢任訂唔嬲

The pianist 我係

話說近排想入 the good the bad and the ugly 同
太空漫遊：2001 有冇咩版本推薦

係咪今日出黑豹

獨行俠三部曲

漫遊加鐵

Should be

唔該曬

76見到細鋪張電視相播黑豹

wow咗未

正！但係都係呢個封面？

未知 不過咁啱見到同大家預告下

正shit

[MAY UPDATE]

Hello everyone! It's already end of May and we are here to post another monthly update. Summer is coming up and a lot of releases are getting ready (at least in approval) so please look below for the newest updates.

1. Justice League
After our Fight Club release, we were aiming for another spot on schedule but there's been a change of the packing facility just recently due to our current packing facility closing down. Because the packing machinery needed to be set up at the new location, we are going to be delayed 1 week for this release. We are very sorry and we will send out the tracking as soon as they are ready.

2. Universal Studio Release
After many months of negotiation and getting approvals, we are getting very close to releasing our first Universal Studio release. We are at the last stage of approval so once everything is approved, we will announce the release! (Adding another Studio Gem to our gauntlet )

3. Approvals and Stalls
It seems like getting approval is harder and harder everyday. We have many releases that are scheduled for release but many of them have been struggling with the approval from the studio. We are trying to be as patient as possible with the approval and hope that it goes through with our new designs.

4. Ready Player One
RP1 is expected to pre-order in June! We are finishing the designs at the moment and as much as we've loved the movie, we are making the best packages possible for the movie.

Thank you very much for reading our monthly update. It seems like there's not a lot to announce due to having many releases struggling with approvals these days but once approvals go through there will be a lot of releases in coming months.

Best regards,
Manta Lab

喂咁搞法 Manta開咗好多期票未兌喎

Leon買cd隻紙盒版好唔好
平平地買嚟重溫

等廣告牌

最近啲戲最想買係 call me by your name 同廣告牌
等靚鐵

決定未睇個啲買合集嚟睇算
遲下去地庫入隻kill bill 1+2

C記洛比喪仲差一隻台版呀屌你老母幾時先入貨

除咗preorder已經冇乜點理過佢

Call me by your name 唔知幾時先有鐵
呢套我都好鍾意

有冇人J海報？
電影中心外仲有邊度有得買

早排喺電影中心買咗呢張

我都買咗，不過係送俾朋友做生日禮物

正啵

另外仲買咗呢張

唔知ikea 有冇啱size畫框
去睇睇先

有品味
王家衛嗰啲太大張冇買
另外執咗張砂鍋EP6

首先要問有冇幅牆

好易黃

我有太空漫遊貼唔到 冇牆

有

諗住搬咗新屋先掛出嚟

4. Ready Player One
RP1 is expected to pre-order in June! We are finishing the designs at the moment and as much as we've loved the movie, we are making the best packages possible for the movie.

from manta

不務正業嗰四隻字真係用得好

而家先想買dark knight trilogy 4k膠
想問下係咪美亞訂最抵?

Plain Archive出Train to Busan夜光鐵，
會唔會搞搞下人人都係唔係都搞夜光鐵？

貼返條link...

註：呢隻冇中字

點解港版可以咁垃圾

註註：

藍光年代都冇買過港版,
但N年前D港版DVD, 唔係大廠出好多都勁易壞...

港版藍光係咪連隻碟都compressed得核突過人,
我唔買港版純粹包裝核突, 又冇special features, 仲要貴過人

A定B好
(唔准答cake)

B係最核突

遲啲會唔會有鐵

訂唔到

膠盒唔驚啦

如果係鐵就仆到去買

呢道有冇人有訂zavvi隻綠色輝級？

Manta Lab: Ex Machina

支持下alicia

呢排無乜野買
訂左隻FAC blade runner 2049真係等到2046都未送到

買咗支那白鐵

最近好靜
nova又繼續不務正業喎

鬼佬好撚中意葉問

見佢出岩井俊二開心咗半秒
睇落去先知唔對路

已經開始無視Nova

想要lenti外表4k內容
好掙扎

想問下香港D碟係咪好多係BD-25?

其實有冇人知攻殼四色皮套個四色係特別在咩？
好似好少人講呢隻

好似第一款最靚

想要第三

有考慮過
個三個膠套想睇實物

不了

btw 我覺得呢張Mondo Poster

選擇困難未揀到

呢隻應該可以慢慢諗
隻鐵個設計好一般
但唔會Lenticular

係一般
我估多數都係揀紅色

我意思係我多數揀紅

如果嗰排多嘢買會skip呢隻

我都係紅

啲錢已經去哂玩具度

又hottoys ？

一隻頂幾隻碟

We note that the <The Atomic Blonde> Steelbook (Kimchidvd Exclusive No.69) will be released at 30th of August.

Kimchidvd Exclusive Numbering Card and Sticker will be attached only on Kimchidvd Website Sale.

The Pre order : 2018-06-25(14:00) Korea Time ~ 2018-06-28

The Price

Fullslip (2D only) :37.99 (A Type)
Lenticular (2D only) : 37.99 (B Type)
Fullslip (2D+4K UHD) : 53.99 (C Type)

One Click : with Same Numbering Cards (ABC Type) (USD129.00) (300 copies)

Atomic Blonde One Click will be packed in Atomic Blonde Carton box. and the Image will be notified later.

ABC Type冇限數目？

應該又係夾埋唔過一千

Pish

但blu collection出風河谷都係free order 純粹kimchi買嘅就有冧把

想問下呢間 kimchidvd 可以點樣運嚟香港？用集運？如果官方運費會唔會好貴？
想買type c

我自己揾到了
sorry for伸手黨

有無人會訂？

繼續等ready player one消息

日本有咩藍光鋪係正架

無啦啦又出？

Tower records?

咪當彌補年少時冇買到嘅遺憾囉

屌 買得一隻

one click 左

運費成20美金

一樣

幾時有期呀，港版鐵盒好柒

隻共版鐵真係好趕客

港版只入膠盒藍光＋dvd
其他版本慢慢諗點入

想要呢隻

隻蛋真係靚過4K，但都係等埋Manta lab先
但dvd買嚟做咩

都係諗下，可能到埋單又縮返

純粹想儲封面，套戲真係好正

呢套真係買唔落dvd
好啱我哋呢啲死老嘢睇
如果港膠真係幻變紙套都有得諗下

訂左3d版算

出pixel真係會燒佢數簿

咁多嘢揀點解要用pacman

有冇人中意玩日版

大家點睇

幾靚 可惜我唔太鐘意套戲

再等下先

諗緊買唔買deadpool steelbook

幾時出

唔係買唔買 係買邊隻

我應該就wwa襯返Manta lab

原來你講緊第一集

諗緊定等合集（同kingsman 一樣）

2依家出咗個啲都一般般

入隻兩週年4K鐵囉

呢到有冇人鍾意call me by your name

不得了，一撚定要買

外國 bluray 無中文字幕都照買？

好鍾意！！
不過裝碟個盒一般般
其他都正

會

未睇

好好睇

新版輝級=？

綠色嗰隻

可share買嘅link?

賣屎忽都唔掂

係好撚好睇

但裝碟個盒太一般
等靚嘢先出手買

終於有，仲諗住今晚放工落碟舖買

One cake

但老實講三個封面都麻麻

邊間有

3都ok

Sor 我意思係話落碟舖買膠盒港版

好過4k wwa
真係好撚核突

唔等了 8月頭再諗manta

覺得柒柒地 個個大頭

睇多次真係覺得後半上曬力好好睇

金幣

開定咗(4)

發覺都係唔會為咗lenti喪失理智
Filmarena 嗰款包埋4K weet得普通版

啱啱同weet 退咗錢
等買manta隻4k

Manta都唔知幾時出
Filmarena 又有粵字，入咗先算

下隻ME18
官網已經寫咗有double lenti/full slip/quarter slip

I mean連preorder日期都冇

擺得出嚟都唔會太耐掛
除非出大娛樂家先

你睇下佢隻輝級
有設計圖upload咗就快啦

輝級有咁樣留slot寫coming soon咩

但大娛樂家已經寫咗八月preorder九月出
忘形水仲係冇
我做大娛樂家出圖先

#998

#999

輝級唔記得咗